芬蘭出現第一宗武漢肺炎

2341 #武漢肺炎 #芬蘭
芬蘭確診第一宗新型冠狀病毒，病者為32歲中國籍遊客。根據報道病人在五天前離開武漢前往芬蘭。

報導全文：

#ylenews

屌呀就黎南北極都有

支拿賤畜真係累街坊

Finland's first coronavirus case confirmed in Lapland

A Chinese tourist who was admitted to hospital for tests after showing symptoms was confirmed to have the deadly new strain of coronavirus that has so far killed more than a hundred people in China.

又係中國人運毒過去

🧬

睇黎武漢係瘋狂程度
所有海外case都係武漢輸出
究竟武漢有無過百萬人中招？

有15人有機會受到感染 15 people possibly exposed

“So far officials estimate that about 15 people may have been exposed to infection. Health authorities will monitor persons exposed to the risk of infection for 14 days.”

幾萬都應該唔會咁好彩幾%去晒旅行

等陣
五日前武漢封左城未

屌，咪撚搞北歐

芬蘭冬眠緊
唔會爆
pass

【疫情展望】手足做好防護措施，去到 Phase II. 就仆街

最少三百萬人中
北歐唔平
有錢去既武漢人有幾多？
1%？
中共睇下點做

真心似chernobyl 多過似傳染病。。。

有錢出國既人都中哂咁滯
咁班窮人應該奶哂野

正常窮人同有錢人又唔會點接觸
點會傳到成個市貧富都全部中哂

係咪核輻射黎其實

唉
到格陵蘭都有嗰陣
就正式全球攬炒了

你老母武漢唔係23號就封左城，仲出到黎

有咩地方係冇中國人

動物大遷徙咁款

如果唔係肺炎，應該美國第一單就踢爆你?

請廣傳

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：
個別仔細分析：
護目鏡： /

VPN 大踢爆：

請大家廣傳，避免沉底

直接殺左佢好過啦

side effect?

手上大把解藥，係爭真人實驗
踢爆你做乜

而家好似玩plague inc咁
成炸紅色飛機喺中國飛出嚟

仲要Helsinki無直飛武漢
去得Lapland應該都係曾經在Helsinki轉機
睇黎唔係上星期逃亡果批人，而係真正一早plan旅行果班武漢人

明明去到外地隻野人傳人唔勁
係成個湖北瀨晒野
係咪超級毒菌彈當地震

就算成功三罷 都要留意執行方式

世界毒瘤

幾時傳埋比企鵝

昆蟲

祝全球攬炒成功

屌，有無人覺得係當地水源出咗問你先會搞到武漢爆得咁勁，去到其他地方又無咁嚴重

幫肺炎病毒冬眠...全球暖化放返出嚟 抗疫第2回合

又四圍爬周圍害人

500萬我都信 邊有出親國都帶到去比人
隻毒習慣哂人類身體環境再變多幾次種世界末日

500萬人出左去...

其實武漢啲人好富庶..
一定唔會得1%去到北歐

留喺武漢果九百萬人肯定好多都中左

睇黎真係得北泡係清泉

同意

真係全部都係武漢直接帶過去
好撚古怪

終蟈正仆街

屌我都覺
好似victorian時期爆霍亂咁款就大撚鑊

真係送大禮

支那人根本係全世界嘅毒瘤
累人累物

聖誕老人都有肺炎

好似每個武漢出來既就發病咁
可能10個去過武漢人，6個有病毒
同樣sample
10個非武漢人，可能0個有病毒
應該隔離晒所有武漢人先，全部都要測試

共産黨殺到黎，北極圈都無得避

唔係封左城啦咩

留名睇北極確診武漢肺炎

日本坐同車都傳得到，勁到cls

國際戰線：求國際封鎖香港

只要上埋
greenland iceland
馬達加斯加 同 加勒比海 就可以

跟住加爆變異佢

記得要升肺炎 出汗 同埋 過敏

整撚死有錢人先

仲有馬達加斯加

500萬出左去 如果有100萬人係中招

周圍去 1傳5個都好大件事

有咩方法令有錢人同窮人都會中招？
1.空氣
但全個武漢都應該GG
2.水源
雖然強國人唔會飲自來水
但洗碗，沖良，大廈水管
都可以傳染

所以我覺得係個lab毒水排錯地方
出左係個濕鳩野味市場

好勁我玩瘟疫公司由中國開始都好難傳到北歐

居然係芬蘭 仲以為下個會係日落帝國

又係支那..

就呢Greenland 都俾支那人污染

住武漢就中招咁

啲左膠呢獲排唔排支？

支那死賤畜禍害全世界

點會

咁早踢爆唔好玩嘛 同埋得幾單就爆個credibility唔夠高 以Trump而家既情況咁做好玩命 一定成堆左膠話佢針對中國etc
反而過多排先篤佢 只要確保美國人嘅健康 就會更多人明白點解佢咁堅持要打貿易戰搞中國

咁北都有

有冇傳媒及出版嘅朋友
組織工會 全面罷工
- - -
［港共不封關，全港冚家剷］香港傳媒及出版職工會-籌組中

又一個工會準備誕生啦
路過入黎幫手推個post 謝謝

人傳播

愛斯基摩滅族都似

芬蘭嗰個好似係喺lapland喎，算北極圈

格陵蘭島不遠了

反而俄佬仲未失守

加拿大都好難傳到過去

五日前，咪即係封關前最後個批？

連芬蘭都有
日已落帝國竟然仲未有

我唔覺，分明係一早出咗事，不過中共唔講，而家先逐漸每日講啲

支那＝全球毒瘤

原來係中國入面人均GDP排第9係『好富庶』

你呢個講法唔合理。
你話係一早出咗事，所以武漢一早就好多人奶咗野嘅話，就唔會而家先逐漸有外國確診個案。武漢每日都有大量人口出國㗎，你估封城前夕先開始有人出國咩。

就係有外國確診先開始講

啲支支而家好興去北歐上lapland玩

根本係支那特工
要感染全世界
等佢哋快啲研發解藥

正啊
化武
全球封鎖中國啦唔該

屌你老母 上次兩個疑似已經半日就搶撚曬口罩 呢次真係瀨嘢

純粹防疫好左
而家全世界見你武漢黎
咳半聲就生擒去醫院check
再唔係就直頭禁止入境
防疫係從入境就開始

個病應該係中國境內傳多陣
然後再由其他省份既人spread出國際
全世界要keep住alert 多一段時間

廣東應該都係收左皮
香港唔封關好被動

點解呀？

瘟疫公司依隻game最難傳染到嘅地方就係格陵蘭島同馬達加斯加

我意思係唔單單係個個野味市場爆出黎
係水源問題令到好多武漢人瀨左野
依加好大機會係當地水源出左事
點醫都係不停有新症，如果唔係水源出事發生左咁多日好多人都有個保護意識正常下個數字唔會爆升得咁快
利申:唔識9UP

仆街
抗熱性2抗寒性2同抗藥性2
係未升致命性

入嚟就係睇plague inc啲回覆

重點係武漢人原來咁勁
會去哂全世界咁濟

又會熱啲就會慢慢無事 咁長期凍嘅國家係咪好大鑊？

大部分有事既人都係武漢出黎或者經過武漢
真係人傳人既例子就好少
中國政府d人 好早出黎就話唔會人傳人
好懷疑佢地一早知隻病毒係咩黎，開頭真係唔會人傳人，P4實驗室距離海鮮市場好近，佢地好放心咁試毒
如果出左事就賴d人係食野味出事，唔食就冇事
點知遇到隻病毒基因變異...
所以出現咁多種情況

屌如果成個宇宙只係一個好撚大嘅外星人（神？）整出黎嘅game
呢啲冚家鏟喺佢眼中真係同cancer冇分別

抗疫保命
推翻暴政

北歐都失守

Greenland

天堂

馬達加斯加唔計？

仆街就係香港唔封...

香港係中國架
要同甘共苦
要死一齊死

仆街 唔會同機掛
避到去芬蘭都中伏

冬眠佢條命呀
芬蘭成個一月 helsinki無幾多日低過零度
就算我喺芬蘭西岸 離helsinki 4粒鐘火車 都係呢個星期先叫有d雪 仲要唔夠幾日就溶Q返曬 個地長見綠 cls

條武漢婆喺 lapland 明係去睇極光
佢老母 播毒播撚到去lapland
好彩lapland 人囗唔稠密
如果佢喺 helsinki 發 d地鐵同tram 冬天好撚多人搭 真係會出事

我個芬蘭同事仲要同我講 報導話個病人唔係好嚴重 應該會醫返好
呢邊d人真係覺得武肺離佢哋好遠。。。
強國人真係害撚死全世界

我估冰島都好快有料到
嗰度d強國客多撚到
喺 Reykjavik 真係聽蝗語多過冰島文呀屌

芬蘭係北歐第ㄧ爆真係好合理
佢近三年根本係target 中國客
finnair 以前好好坐 2-4-2位 仲要通常唔full - 依家? ３-４-３成個艙都係普通話
d真。芬蘭空姐根本好少飛亞洲線
由d亞洲空姐serve返大劣客

我估下個就到冰島有 case
等睇張醫院單條數

頂枉我尋日先同阿媽講可能北歐先會安全

閪撚到每個角落

點解明知武漢人出事都會比入境

有錢就有得走啦

太好啦全世界攬炒
等大家都知支那狗有幾仆街

好彩佢挪威入加埋過左最旺季 (sorry啊挪威
赫爾辛基入實攬炒

成個lapland都係香港大陸人

唔淨在傳染埋出外太空啦屌佢老母

分批播毒仲恐怖

中國真係全球毒瘤

巴打你lapland 有無Asian grocery stores？？
我呢度有3間 － 最大嗰間泰國人開，另外兩間細D嘅一間係中東人開，另一間就係中國人開
我前個星期 （新年前一個禮拜）去齊三間，因為淨係喺中國人開嗰間先有D D 煲湯藥材買
俾錢嗰時個姐仔眼大大又好笑容，佢見我係亞洲人但都用英文同我收錢，我以為佢係台灣人，咁我就多口問佢邊度人
點撚知佢答「武漢人」 我屌
我返到我條村 第一時間同我D芬蘭同事講 有一個都識半認真半講笑咁講「咁都係唔好去嗰間喇」
如果你去 Asian store, 你都提一提防

嘩屌 中國人開果間係咪東方行？
仆街仲諗住去買啲海鮮打邊爐 好撚驚

我住鄉郊 喺西岸 離helsinki 約4個鐘火車程
嗰間鋪就咁叫自己做「中國城」
我嗰時去買野 離過年都仲有成個星期 條女嗰時出現斷估都唔會係去完武漢返嚟 （係都係準備出發返武漢過年掛）
同埋當時疫情都未有爆到咁一發不可收拾
不過今時今日 你去asian store 自己真係小心睇路
就算幫你收錢嗰個無返家鄉過年 － 你真係唔撚會知同佢住同一間屋甚至住同一間房、瞓同一張床嗰個去完邊度返嚟

仲以為係Helsinki果幾間亞洲超市
依家真係唔係好敢去亞洲超市買嘢...
多謝ching分享

仲去芬蘭係咩居心
支那賤種

累世界 屌你老母

非洲又贏

or 去餐廳食嘢，而d 餐具用完洗得唔乾淨 or even 冇洗，咁d 口水就交叉感染

黎緊去芬蘭仲有無極光睇

應該係意外洩漏。
可能P4嘅通風系統有問題，
將啲毒吹哂出去。

又或者水源排污出事。

一定要將佢哋全部消滅

睇地圖個lab附近係有條河。
同海鮮市場附近嗰條同一條。

聖誕新年果陣去inari都幾多香港人
大家都嚟追下極光

但係會人傳人？日本好似有本地個案無去過武漢出事？

哇咁你真係要提防下
我呢邊係有一間疑似巴基斯坦/印度/南亞人開嘅 不過最近我無去
我淨係有意識唔好去中菜嘅餐廳
一時都無諗起grocery store
唉不過講真個city centre咁鬼細 行超市行商場都同啲大陸人撞口撞面啦

隻病毒打大佬

近距離接觸

我諗好多國家會順勢排華
比玻璃心屌，就可以大條道理話，你地傳染黎人地度都未同你計，仲要同你道歉？

500萬人出走

排得後=窮？
你有冇consider 過前面係高成點？
你有冇觀察過佢地一般平民消費模式先再下結論？

我從來都冇吹奏過支那
支那係賤畜
但係佢地有好多人有高消費能力係不爭嘅事實

遊咩客 根本就係難民

DKLM 我今晚飛芬蘭，仲會去Rovaniemi...之前仲諗北歐咁遠應該冇野...點解要搞一個咁和平小村莊? 大陸人去乜L野聖誕老人村? 平時又唔見慶祝聖誕? 我屌呀!!! Feel唔feel我幾躁?

我2月尾22去，仲有成廿日，依家驚飛唔到......

d酒店貴到high high，你有冇得取消?